有無人HKBN上唔到網？

打去話咩網絡工程進行中，要等成個幾鐘

打個風就斷網

一樣 馬鞍山hkbn 上唔到

垃撚圾黎，又要貴
完約一定唔撚續佢

突然上唔到

我都上唔到

有排搞

上次天鴿都已經係咁

屌 我都上唔到

上到但係好撚慢

上唔到

無事

Same here，打去佢話會mark低打完風整
另一邊廂now繼續睇繼續冇事

我都係咁斷, 係東涌

頭先無事跟住2分鐘前斷左
炮台山

Me

我發現D 燈閃左下，就上唔到網，HKBN 係咪UPS 都冇個

屌 hkbn上唔到網

好彩轉咗網上爬

馬鞍山收檔了

網上爬但係我上唔到

屯門都上唔到

藍田上唔到

官塘上緊冇事

慈雲山hkbn無事

粉嶺撚上唔到

火炭上唔到～

鴨脷洲上唔到

屯門上到

青衣冇事

仲以為屋企個route問題

上唔撚到

mos 仍然皮已收
nowtv無事

MOS話2點前整好但我唔係好信

上水上唔到

利東，一樣

機房應該俾山竹做瓜左

南區香港仔表示仲上到網

屯門岩岩斷左 5分鐘到又上得返

tko一直冇事

九龍灣冇事

已經打左去hotline問
佢地話落左波先可以搵師父黎整

屌你老母HKBN

千祈唔好續 佢當啲客屎黎
又貴又逼你啲樣果樣
仲要好惡好差嘅態度凶鳩人

利申 下個月月尾完 已轉

粉嶺hkbn冇事

和記 完全上唔到

斷撚左半日有多

樓主公屋?
樓下機房應該浸襯
我和記hgc都斷

頭先上網係慢咗，依家冇事

1gb plan 跌到得返5 600 mb
我屌你老母

如果連到但已限制關唔關hkbn事?

依家都未上到

mos上唔到lm

哩個星期日已完

Mos仲未上到

sam here
垃圾Hkbn

屋企wifi用佢
毫無問題喎

Mos仲未得

mos 幾時得

垃圾hkbn

會唔會幾日都冇網上

依家都上唔到…

全港最廢既台

唔撚會再用

mos仲未上到

mos唔得
今晚可以早d訓

除左mos仲有冇苦主

仲係上唔到

秀茂坪都唔得 1100斷到依家

pccw 在笑

馬鞍山終於上到

Mos得

未得wor

筲箕灣都未得

慈雲山突然上唔到網

me2

全天候上唔到，土瓜灣

屌 沖涼前仲用緊skype 出返黎就斷

網上行

住慈雲山 岩岩打打下機斷左上網

慈雲山苦主，打完風先斷

慈雲山 一切安好
樓上咁多位巴打住邊忽

有冇人知幾時先會整好
啲師傅係咪打風唔開工 由得個網繼續斷繼續收皮
山窮水盡喇手機數據都用撚完

慈樂撚收左皮

慈民 一切安好
慈正幫手擋住個風

慈樂撚表示仲未整返好

慈樂+1。今日打風無人會整。最快聽日啦。好快到慈正

上到網
不過IG load 得好慢

慈樂
係咪唔洗等可以瞓先

早抖啦。8號風有鬼人同你整

上到啦

邊區

沙田仲係上唔到

Tko 都係
Dklm

仲未上到 屌佢老母

筲箕灣上唔到

屯門仲未上到

大埔仲未得

Same

DKLM仲未上到